要放棄責任去就你麼？

基本上全部時間都俾曬你 點先滿足到你？
要OT晏啲先出到去 你又唔高興
臨時加野要OT就直頭發脾氣
叫我唔好返工陪你好唔好？
問你原因 又話冇 問你係咪有特別地方想去 又唔係
答你唔得又閪我面
Sorry 1999

試過因為遲收工同女嘈
比佢係條街度車左一巴
就左佢既性格脾氣幾年
上個月頂唔順分左手

有次應承左收工食飯
點知公司臨時加單要遲一個鐘左右先收到工
即時發脾氣 叫我唔使搵佢 以後都唔食
最後係佢樓下氹左佢個幾鐘 原因係我講大話

樓主一講我就想起佢地.

好想send比條女睇

建議巴打放手啦
無謂最後大家更傷

其實佢唔鐘意要發脾氣就由佢發, 因為佢真係唔鐘意, 但無需要向佢講對唔住或者氹返佢, 因為你無做錯, 真心講有邊個想返工重要無錢 OT? 由佢洩咗度氣可以對你地關係會好啲.

其實試過由佢自己發脾氣，去到僵左佢就會話只係想你氹下佢

好怕有日真係忍唔到
傾都傾過 都係換湯不換藥

咁女朋友幾時都要氹, 但試吓同佢講佢想氹都唔好搵正經事嚟扭計, 咁搞法咪戔迫死你.

過來人話你知
有啲野忍唔到就好快啲斬
拖左幾年你會發覺斬得好撚辛苦
然後兩邊都好撚痛
問心你每次鬧交有冇心裡好唔gur好想分手

有啲野唔係氹就可以解決
氹到今次
今次都係照發脾氣
氹氹下就會開始冇貨再氹佢

下次*

呢樣野好認同 氹得你幾多次

多謝巴打 我會認真諗下

唔係話唔想氹
但郁啲就扯火然後係條街大吵大鬧
點氹呀

下次拍拖，唔好淨係貪人靚女

有咩關連？

又黎 連續幾日都叫我唔好返工
冇應承 連續發左幾兩日脾氣

男朋友返工返到差不多兩個月無見,
仲算唔算係男朋友?

分手只差一聲半句
情況唔同 我女朋友仲讀緊書
基本上一收工就會見 太夜例外

做人做狗自己諗